大家多謝咗欣師未

拎2可唔可以去佢聚會 好想去

欣你老母

伯母尚好